其實點解主機唔可以設計到直接支援鍵盤滑鼠？

依家槍驚外掛泛濫，Apex一場起碼有兩三隊係掛，好多人都轉去主機玩。奈何手制玩槍驚真係同殘障一樣，鍵盤滑鼠又唔可以即插即用。用差唔多成千蚊買個轉換器又比人罵係鍵鼠狗 對手制玩家唔公平。咁點解Sony 同Microsoft 唔將部機整到直接支援鍵盤滑鼠？咁樣又無外掛 又玩得開心 又公平

可能PS5有掛

本身預你電視遊戲機

鍵盤滑鼠就唔可以係電視遊戲機？
講野用下腦

當家用機取代電腦成為主流時 就一樣會有人去研究點樣係家用機到開外掛
所以係無分別

應該做唔到，sony一掃你部機有咩異樣即ban，機同佢server數據唔同又可以ban，ban ac買咗果d digital game會冇曬

有少少分別，由ban acc 變成ban 機

你都傻傻地既

對應KM 仲邊有人 買佢 成千蚊個手制

用KB 玩槍game 仲岸尻喇 完全唔似按 trigger

手制不知幾易用

on9